# Модульное тестирование

* Регрессия кода - это изменение корректного поведение методов при их рефакторинге (оптимизация, переписывание).
* Отследить регрессию через вывод в консоли очень сложно, муторно и неудобно.
* Необходимо автоматизировать процесс
* Модульный тест - это программа, которая тестирует другую программу
* В случае модульного теста - метод, который тестирует публичные методы другого класса независимо от других
* JUnit - фреймворк для тестирования 